買唔到美國國旗嘅用a4紙印出來再加飲管做旗仔

希望有人整完到時可以大量派發， 到時一片美國旗海

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

push

在九龍塘火車站見到一班中年男人，似大陸佬樣，穿黑衣，分幾組，每兩人拎住一啲好大嘅袋，唔知裏面係咪裝咗武器，總之唔方係好人，可能去港島搞事打人